東鐵等車等好耐既你,可直接打依個電話查詢

無胃吵班站既職員.因唔關佢地事

係控制室決定開幾多車,幾多headway

玩咁大

咩事？

唔係熱線電話嚟喎